點解TVB跳舞嗰班咁豬西

一開電視見到，屌出聲

法官大人，我屌呀我屌呀

梁漢文自己都忍唔住笑